一人一個有愛心嘅韓團隊長

被隊員稱本世紀最偉大嘅女性 Irene

成員Irene也因為出眾的外貌，一直讓她受到網友的關注，但是隨著逐漸的了解，大眾也開始了解到Irene到底是多麼溫暖的一個人，近日就有粉絲整理了Irene過往的暖心事跡，讓很多路人粉瞬間入坑

被Wendy稱為這世界上最偉大的女性的Irene，當成員們和工作人員一起去吃飯時，因為高額的飯錢而感到苦惱時，總會安靜的走向櫃檯拿出自己的卡並說著「請幫我們結帳吧！」霸氣的舉動也讓妹妹們為之傾倒！

不只如此只要成員們提過在哪裡看到什麼漂亮的東西，或是說過自己想要什麼，Irene聽了之後總會默默記在心裡，之後便會買下給成員當作禮物。
像是之前瑟琪說過自己想要行李箱，Irene也是先記下之後買了送給瑟琪，知道Yeri喜歡打遊戲，白菜也是買了高價的專業電競耳機送給了Yeri。

但是當成員們問Irene想要什麼東西時，她卻總是說沒有，因為她想要的東西她自己買就行了，她喜歡自己做選擇時的那種樂趣。
還有練習生時期因為妹妹們的家都住很遠，因此過生日的的時候很多妹妹並不能回家，為了想家的妹妹們，Irene會做海帶湯和準備生日餐為她們慶祝，而直到現在Irene還是會為生日的成員們做海帶湯。

因為Joy、Yeri喜歡吃炸雞，明明自己不太能吃雞，但是為了做給她們吃，Irene最擅長的料理也變成了辣雞塊。
而忙內Yeri還是高中時，校服基本上都是Irene幫她燙的，還會配合放學時間做零食給Yeri吃，也難怪之前節目中Irene會說Yeri是她餵大的啊！

除了細心的照顧成員，Irene也是非常真誠的對待身邊的所有的工作人員啊！
像是這次日本巡迴演唱會結束後，Irene則是準備了睡衣組送給了所有的伴舞們，伴舞們也紛紛上傳影片和照片稱讚「Irene最棒~」

還有之前Irene的髮型師只是無意地跟Irene說一雙鞋子很漂亮，後來Irene便買了寄到髮型師的家裡，讓髮型師又驚喜又感動～白菜真的太暖太暖了！

ikon bi 直播打忙內

定姐姐

打者愛也

吸毒都係唔小心

輕鬆吓姐

依個係定哥哥

嘩 甘系人美心善 蝦成員霸c位 禾哭撚左

大邱陀地MK妹

定姐姐又溫柔又識攪笑

AOA 智珉 😘

恩妃

TWICE 志效

十卜

SJ利特

想幫佢埋單

尹斗俊

主打忙內